學車最平價究竟係邊到？

揾師傅？
學院？
如果係學院，有無咩推介？
利申：大專生

大專生係咪啫係ive仔？

cc 太空人都係嘅
不過ive仔鍾意叫自己大專多

一般搵師傅係平過學院 貴唔貴睇你學幾多堂
正常30堂8k

模擬駕駛apps...... 學完直接考試

街師傅
1take, 24個鐘+雜費萬二左右

咁有無師父好 可以推介🤪

洗鬼師傅
上youtube自學，再上大陸鄉村 自己練習一下
就考得

睇youtube自學 唔駛錢

機鋪

落機鋪咪得

又要學又要平

ive仔 真係麻撚煩

真心 唔好學 肥咗你就仆街 1pass都還好

前題你要有考試車

觀駕weekday

學單車啦

剩係識問最平

On9仔

女朋友報左駕院，13xxx

有無咩學院平靚正？
已問價
香港駕駛學院$13328

幾年前包學包考兩次都係6千幾銀

學個車都要慳住慳住咁 不如咪撚學

萬二咪同教仔package差唔多
乜而家街都咁貴

500蚊一個半鐘
鐘意幾多堂就幾多堂

機鋪搞撚掂啦

街560一堂,但係計落始終都平過教仔,又學到嘢